一人一個靚仔/靚女英文名

Man
Frankie
Elaine
Tiffany

Pussy

Anson

harry

Harry你好

Casper

Casper你好

Vicky/Vicki
Holly
Amy
Leanne
Crystal
Suki/Yuki

對唔住原來係一人一個 咁Holly啦 見過兩個叫Holly既都好撚索

John Cena

RKO你

Suki

Barry

Mother fucker

Suki同Yuki通常都好淫

Dick

Dickson

唔存在

YOYO

Creampie

liam

Jeffrey
Chris
Benedict

pogchamp
kappa
諗唔到

zero
sky

agger

Bitch

Angelababy

Edmond Anson Jason

Kenneth

Rainbow真心多數靚

Dick
Rita

porn
Horny

Peter

Nana

Leo

Athan

Emma

呢個真

Nathan
Alexander
Desmond
Matthew
Veronica
Athena

Sophie

原來一個就夠 自膠

dick

Callum

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

Ivy
Elle
Sharon

Brian

Woody